(台測)星際傳奇1-3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.太空船獵人號，在航行中遭隕石擊中不得不迫降在鄰近的行星上，四十名旅客中只有十二人存活，其中包括女船員卡洛琳·佛雷、一名穆斯林長老，以及殺人犯里察·雷迪，和押解他的警員強斯。 當他們在有三個太陽的星球上尋找水源，雷迪逃脫。眾人在搜尋時，其中一名留守乘客齊克，誤殺一名之前迫降星球時飛出船艙的倖存者，在埋葬被誤殺的倖存者時遭到不明生物虐殺。眾人本以為是雷迪下手，但最後發現在這星球地底下有一群畏懼光線，但十分凶惡的異形....

2.電影劇情緊接上一集，殺人疑犯Riddick在事發五年之後仍未逃離那個充滿危險的星際，而且還被僱傭的賞金獵人追捕，因為他現在的項上人頭已值150萬，而出這筆賞金的卻是一個他曾經救過的人。後Riddick奪得賞金獵人們的飛船，前往首陽星查明原因。當來到首陽星時，又從一個元素使者那裡得知，原來是她預測到了馬歇爾王即將攻擊首陽星，所以才以此方式將Riddick吸引到首陽星上。可是Riddick到來還沒多久，馬歇爾王的大軍就已開到，並開始大肆攻擊首陽星，而Riddick也開始了拯救宇宙之戰....

3.惡名昭彰的雷迪克（馮迪索飾）被同伴背叛後，獨自被放逐到銀河系上一個只有焦黑土壤的死亡星球，但很快的，前所未見的驚人變種怪物找上了他，在面臨這群比起之前所有敵人都還可怕的嗜血怪物的情況下，為了生存，他迫不得已只能選擇啟動一個裝置，而這也將引來所有為了得到重賞而一直追殺他的星際傭兵。爾後，雷迪克就開始了一場又一場的勢死之戰，與賞金獵人展開對決。

7 10PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野